因應疫情 英國準備安排露宿者住酒店

香港：
社區組織協會譴責麥當勞不提供地方給露宿者過夜
完

捐口罩比美國災民仲爽過登報

[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩